未放低又點鐘意

一齊咗383日

分咗手1039日

一直都以為del哂關於你嘅所有野

就可以令自己放得低

明明都盡力忘記你

點解呢幾日發夢又見返你

點解一醒返眼角都有眼淚

我知你同第二個拍緊2年拖

我地都係一齊咗一年多少少姐

你都跟咗第二個啦

我都遇上咗其他好女仔啦

點解我對佢地只有好感咋 未到鐘意呀

點解我仲係未放得低你呀

我想鐘意第二個姐

好撚辛苦屌你老母

傻閪